從一個職位好做與否嘅討論 看到貧富懸殊

連登製造最大矛盾嘅職業係ACO
一大班人吹捧 當神咁拜
另一半人 不停話考果d係廢人
竟然從來都冇壓倒性嘅結論
歸根究底係香港有一班算係勁小小嘅人
另一班為有樓而狗衝政府 特別ACO（有公屋）
差距睇落唔大 實際睇到嘅貧富差距 紅海咁大